點解香港冇洋腸鴨竇/洋腸一樓一？

港女咁鐘意洋腸
照計有得做

你又知冇？

我搵過 好似得啲好貴嘅escort service

照計來貨可以係東歐/俄羅斯搵
呢啲地方經濟水平低 夠平
佢地又可以免簽入香港

人地港女玩開倒貼。 三餐加西

咪就係話囉
既然港女願意付出成本倒貼洋腸
即係有需求啦 咁呢個時候市場應該出現一個middleman將尋找洋腸所牽涉嘅成本減低

你覺得洋腸要middleman 黎sell自己?
自己貼條洋腸出黎已經大把人爭住黎含

我一路唔明白 廟街可以有北菇企街
點解唔可以有洋腸企街？
北菇蒸洋腸先係一煲完整嘅煲仔飯
盡展香港中西合璧嘅精神

中環定期有private洋腸派對
好多港女OL爭住含

lm

details